下星期一 六月十號 十點前唔係跌既話我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台！！！！！

俾你地班撚屌學下咩叫專業牛熊價值投資者啦

燈力全開

春袋開榴槤都未找數

美國賓州地圖？

唔洗自爆，係條賓州到紋身 25408 得唔得

貼經台

熊！熊！哈！

仆街 又打錯

財經台至岩

邊條賓周先

開榴槤先啦你

25408

又走數

或者彈鳩25408下，大小力都好都計佢找左數

Ok
夜晚十點前？
唔係朝早十點呀 開市得半個鐘 麵神驚?

啱啱叫左幾十隻大陸大媽，星期一狂放大陸閪水頂住個市，浸死你面仔

賓周圖 貼你自己果條藍色賓周？

麵神

專業投資者只會穩贏

從來唔會意氣用事

要講明係性器官，唔好諗住貼埋d咩特朗普搖擺賓洲就過到骨

挽留

你老豆..你的春袋... 賓周 ...陸續比你出賣
你仲有咩可以出賣

麵麵的貼周台

你條賓周都唔知玩咗幾多次

找
撚
咗
條
春
袋
開
榴
槤
數
先
!

又係離開貼經台，即係又可以走數了

今次俾你害死啦

暴力救市

10點前升一點 過左10點就大跌

我屌咩 又托

留名

記數
6月5日收市26895

其實唸唸下應該今晚就要落熊

又話貼倉

你有錢咩

大dodo 暴力救市

榴連數都未找

又貼經台，上次又貼經，今次又貼經

有熊聽日好走

原來咁多人都記得仲有條數未走

未找

都未買

麵神齋噏冇貨

睇死麵神貼美國地圖嘅賓州當交數

我麵哥唔找數是常識吧

你依家空倉？

聽日收市計

我不嬲都係話6月6收市入熊

yes

聽日貼倉plz
想你唔過

你聽日係咪買熊

收市前買
星期一睇勢放

好貴

你買之前比信號比麵麵信徒呀～

ok 有錢齊齊搵

專業投資者=8球
show資產證明黎先講

鈎手指尾 驚你走數

收到 恆指重返三萬關口

聽日三點後等我號令

八千萬大熊軍即刻曬馬

你係邊個？

牛熊輪來回瘋狂斬殺永遠榮譽大都督正是區區在下

全連燈貼經台最有價值撚屌，Abbreviation Most Valuable Fucker

你仲未直播開榴槤呀屌你

15:30 前公佈買入number和價位ok嗎 ?

ok

收到 大袋麵將軍

留名睇休巿

又貼賓州圖，唔好唔記得你之前差20點就已經要貼

Btw找春袋數未

lm

其實麵麵你定10點前好on9

低開彈，9:59:59反彈轉燈
或者
高開回，10:00:01先倒跌

我覺得六九冇事既話 點都會十點後先彈

走數大dodo

柒

究竟麵爺係司馬懿定曹真？

今次必定跌

找左條榴槤數先好走呀

G持麵神一野KO晒d hater

留名等睇

曹爽

支持麵哥

麵神入熊未

麵神等你發號施令

3點啦
allin得 ?

睇死你唔敢報倉

喂麵神 唔掂喎 救下熊軍

推番上黎等你找數

黑期271xx星期一等你自爆

麵神你講啲嘢全部推遲一個月就啱數

麵仔，救命啊

面面再見了星期一開市爆升500

賓周圖

再見了

麵仔又要走數了

屌麵神快d救下熊軍

麵仔你唔好走啊
我幫你擋住

牛牛牛

倒數階段

麵神你是但上GOOGLE揾張賓洲圖頂住先 有賭未為輸

賓賓爆

賓州地圖加貼經台
又贏

唔好走呀

巨升 仆街啦 10點前

一定要用盡所有方法保住麵哥！唔可以俾佢走
佢走左賺少好多呀大佬

係咪一到10點就即買熊

仲有五分鐘

十點係夜晚十點啊

仲有4 分鐘

自爆!啪啪啪!

三分鐘

一定好撚長

夠鐘

為左支持麵仔令我輸左成皮野

神語 去到10點就反

為左支持香港先岩，我都係

麵哥

molamola，麵神又要深潛一排啦

賓周呢

屌你老母，俾你害死，跳樓算

賓州圖

似乎大鱷對閣下既賓洲好有興趣

好在有正股打返和

in minmin we trust

500點

WE TRUST

麵麵你條仆街

不切 不散

熟悉既麵仔番黎喇

跟隊換留

你唔留喺度燈我點賺錢丫！

不切！

大戶又迫害面面

有時真係唔到你唔信 燈力驚人

找數唔該

又一件賭神少年GG

痴線有冇咁準

屌你老母
賠番錢比我

大家唔好逼佢找數
我地要長搵長有
老母麵我移民靠你啦

有神快拜

爆升500，燈力全開
建議中央將麵神列為國寶

係上帝

專業牛熊價值投資者

找數！找數！找數！

真係唔到你唔服

我屌你老母麵狗 股棍臭雞

麵麵要錢救濟連登仔可以幫你

找數未

快啲啦，連登好多gay佬等住睇你條賓周仔

上星期是旦搵一日都冇事，偏偏中爆邊個日

服撚左麵麵

圖呢！

麵仔又暴力救市

找數未？

廢狗

有面神冇窮人

真係好撚準

多謝麵神請食牛

屌你老味股棍麵狗

挽留麵麵

麵麵可唔可以開POST講12號條法例一定過……

我知唔應該信怪力亂神既野，但你燈一燈，我個心會定少少

賓州仔呢?

有麵神，無窮人！

見到小麵麵騰騰陣

藍色JJ呢？？？？

唔好扮野

嚇到震都冇用，俾番條J 我

你隻食屎狗有邊次係講中?
單買你對家發撚左達了

請尊重面神

賓州啦？

支持送中立法 中共大灣區千秋萬世未呀撚樣麵

等麵神找數中

可能條J 仔太細仲揾緊喺邊

唔準再鬧/怪麵神
我地要感恩佢既存在 係俾錢我地搵